搞o camp嗰班咪撚再燒草地呀仆街

o camp咪再係營地玩咩營火燒撚左啲草呀
大學生俾返小小公德心好唔好
燒撚晒啲草其他人唔撚洗露營啦
望下灣仔西營地嗰達地禿到咩情度
屌你老母 同蝗蟲黎香港周地痾屎冇分別

Ocamp班人真係影響社會安寧 又嘈又阻街又製造多垃圾 仲要破壞環境

ocamp on99

今年join hku行社ocamp有去灣仔西跳campfire
Sorry

仲好意思講出黎

膠都廢事俾

屌你老母呀

上次搭地鐵入左一卡成卡ocamp既
嘈到死 無啦啦有條女大叫一聲
原來跌左杯類似貢茶既水果茶落地
成地都係水果+茶
架地鐵一路開 地下條水流就一路向前流
求其搵紙巾妹兩妹就算

差d彈到我隻新鞋 屌佢老味

又試過番工企fitting
一男一女拎d衫黎試
點知女試男 男試女，懶係好笑咁企出黎擺pose影相 又叫埋出面其他ocamp幫佢地影
我大喝一聲：呢到唔係比你地玩
靜晒收晒皮，出黎果時d衫又唔撚拎出黎，反轉晒扔係地下，襯我轉身就走左去

咁撚大個人都咁on9
如果你係其中一單既主角
我想同你講：屌你老母

直接向hku投訴囉

投訴有用咩 個草地都俾你燒撚左啦
投訴完係咪會即刻生返出黎？
公平咩 你問下露營樂嗰班人 問下佢地佢地想要咩
佢地只係想要一塊好綠好綠嘅草地可以瞓上去
但係你地呢班人係度玩野呀 你地識咩係露營咩
越冇公德心嘅人就越玩野呀
屌你老母下世草俾ocamp垃圾大學生燒撚死

讀屎片架衣家啲大學生

投訴完以後咪禁止囉
On9仔
一味盲目地憤怒 見到就覺得好笑

灣仔營地迫撚過mk

你班友真係幾攪笑
係度屌完d人就唔會去玩campfire?
人地理q得你咩
得個講字乜實事都冇做
投訴又話冇q用
根本你就係屌完自我感覺良好就算

見親大學生露營都係仆街黎，明知隔離訓曬，仲半夜三更大聲講大聲笑，下下要人屌老母先識收皮

藍絲口吻

佢係咪藍絲我唔知 但佢係講事實

好懷念小鳩頭串ocamp撚d post

Ocamp on9

係ge .... 真係嘈到頭痛
所以去d 少d 人ge 營地

on 撚 9
影衰大學生

屌醒你班仆街學下自律呀 大學生
投訴係人都識啦
洗鬼你教咩
自律 公德唔係向學校投訴就得
學校叫你唔好做你地真係唔做咩
學校叫大學生唔好玩淫game咪又係年年玩
仲要係度 知唔知醜

所以唔撚玩ocamp最好
屌你老母做埋哂d on9野都算
仲要影響到人